% !TEX root = ../main.tex

\chapter{Zusammenfassung}\label{cha:zusammenfassung}

% was haben wir erreicht ?
Im Zuge des Projektes wurde ein System, welches die Muss-Kriterien (siehe dazu Kapitel \ref{cha:projektziele}) erfüllt entwickelt und getestet. Die Abläufe der wichtigsten Use-Cases und Konzepte (beschrieben in Kapitel \ref{cha:conceptAndUseCases}) werden davon abgedeckt.

% wie kann am Projekt weitergearbeitet werden ?
Mögliche Erweiterungen des Systems umfassen die Soll- und Kann-Kriterien, welche im Rahmen dieses Projektes nicht mehr entwickelt werden konnten. Eine angedachte API für Ladengeschäfte um deren Ort, Sortiment und Bestände zu erfassen wäre eine weitere sinnvolle Erweiterung, da bisher nur mit erfundene Daten gearbeitet wurde.

% zusammenfassendes aus der Evaluation


% chapter zusammenfassung (end)
